HP維修正垃圾

是咁的
小弟部hp notebook粒電池壞壞哋
趁未過保養就走去換
本來佢話3-5日就得
點知後打嚟話尾冇零件
咁就等咗成半個月
半個月喺南極都送到嚟啦
你估真係八十天環遊世界咩
定係去咗駿洋邨隔離14日呀
呢排疫情日日喺屋企
電腦都冇得用
on99

無人用HP 俾唔到反應你

電池係咁，壽命得幾年
屋企用就枱機啦
起碼自己可以換parts

試下用dell?

買代用算鳩數啦，D notebook電咪又係代工痴貼紙

之前都有睇過dell
不過好似貴啲

師兄可唔可以講多啲
係咪拆舊電池去深水埗配就得？

唔係插電都著到機架咩???

搵Dell買電 張quotation我由1月等到6月自己上網買完換完都未撚寄到比我

我用過既fujitsu, hp, lenovo
都係會有問題

hp果部舊電好快玩完,同散熱慢，不過都6年前左右

lenovo果部就死過hard disk，我自己換hard disk，同成部format左，好多大陸driver
不過唔會再買lenovo,大陸機總係是但將啲野砌埋砌埋就算，未必upgrade到

用緊hp，都建議你自己換啦。
我都係淘寶買parts自己換，佢個HK 維修中心太19。

有個咩牌子使用率
HP電腦係勁撚高
但係完全係未識過一個人用HP

之前仲有保養拎去整
等十日左右就搞掂唔算慢

之前大學Notebook Ownership買過部HP
後來拎去整佢話我mon有問題
咁我就順便整埋
點知整左幾次個芒一直有死點
最後一次去仲係有一粒死點 佢同我講話搵零件都好麻煩 叫我硬食左佢
而我又要去外國 被逼硬食左個有死點既芒

ching想問下， 你係咪去太古城維修中心度整？ 唔知有冇得即日維修(當日完修)？ 因為我部hp notebook 風扇有問題自己又唔識整， 打算送去維修

同埋想問下太古城維修中心有冇得即時檢查？

因為我完全冇相關知識同經驗， 而且我屋企人係街鋪維修laptop試過畀人偷咗塊硬件(唔知乜嘢原理總之整完之後好慢， 之後發覺少咗塊嘢) 所以寧願捱貴送原廠， 我自己又唔識整......

打上去問下，我之前整可以旺角代理交收，佢地會幫你運去太古城，不過原來咁樣會慢四五日

旺角嗰個只係收件中心 唯有遲啲打電話去問下， 不過都多謝ching回覆

公司同學校好撚多hp啊嘛

2020年

只用DELL XPS or APPLE MACBOOK PRO

係
應該冇得即時檢查
佢打電話嚟話冇零件都過咗三四日

HP 垃圾左好多了 我公司之前堆Server買左幾百萬買晒最高級既保養 之後壞野都夠膽話無parts要等一個月

問左，真係乜都冇淨係放低機就走

btw thx回覆

未見過售後服務差得過hp....